(呼籲)全部手足11點前返晒屋企!! 黑警戰術已轉, 要作從長計議!!今日無謂戀戰!!

希望咁多位手足11點前返晒屋企!!
最多最多快閃多一個地方 就要返屋企!!

琴日同今日,黑警係玩快撃, 每次黑警出擊都有個手足被捕
例如:
(1) 速龍由私家車飛落黎狂跑捉人
(2) 有鬼係前線, 速龍跑黎時就按住手足,唔俾佢走
(3) 放煙霧彈等你救火, 再乘機出速龍狂跑捉人

今日已經捉左好多好多好多人喇

希望咁多位先退一退, 總結一下, 再諗之後用咩戰術應對先

BTW, 個POST可能好多正評, 因為現場未必人人都回到POST.
不過都希望前線們可以參考, 今日先退, 明日再出都未遲呀

今日先退, 明日再出都未遲呀

返黎再計劃下先, 唔好送無謂既頭

D狗成日黑旗橙旗一齊出, 仲要排好陣就既刻舉旗, 之後好快開槍

真係唔到左, 要小心呀

*同

推

真. be water
拿拿聲set完野就走

Push

尋日已經係依套戰術 + 玩陰濕招 只係因為be water 快過班黑警先無事...
唔好再玩陣地

721

我知大家都好急, 好想報仇
但今晚淨返好小時間, 未必可以好有PLAN 咁做返件大事
先返一返黎傾傾點應對新戰術先

Be water

721 要變革

各位走呀，番到屋企一齊林

推
重整旗鼓呀

唔係叫你地走
但狗轉左戰術
要從長計議點應對

今日捉左好多好多人喇

真係要變陣先出擊呀

而家離開！

應該諗下對策直接升級

快閃多一個地點就好閃喇

Up

玩快閃唔駛多人, 保留實力, 留得青山在...!!!!

撒啦
下星期先

推到比義士睇到

黑警+共產黨戰術
內外兼備

push

要有街坊做哨兵，睇live好高位好航拍好，mon實多角度。再用Walkie好咩都好，全天候指示。好似頭先尖沙咀，黑狗係隔離線衝到過黎都唔識走，咁就冇左十幾件

隨便屌我，但都要講
你地搞唔掂佢地運送系統，佢就有能力送兵力嚟，仲有佢地有火力，可能第一二波火力不足，但一增援到就火力幾倍上升，更重要就係畜龍，9成都係其他位送過嚟

銅鑼灣有好多手足俾「示威者打扮」的狗禁低左係地下....

銅鑼灣極多鬼 幾十手足被伏

銅鑼灣好多鬼呀

2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

勿送頭，加油！

Pish

話唔定連登都滲左d黑警係度睇post...
我有個大膽既想法..但實行左大家就冇得返轉頭
而且和理非一定唔會接受..
成行動亦都唔係易..

唔諗掂點搞啲二五狗 咩都做唔到 推撚爆佢
佢地扮示威者 煽動人 根本係非法 做臥底都唔可以做非法野
邊個知佢有無放火

只能打遊擊

仲有臥底扮示威者拉人

恭喜共匪柒出國際

721 811

極多前線係鬼，手足返屋企重整旗鼓呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

721 721 721

今日死黑警佈防快到 地鐵站未出都已經有防暴係地鐵站門口等 前線一定有死黑警跟住俾攞料

文宣，講出事實真相

直情真係有鬼，平時都唔想叫散，依家唔暫時散都唔得。

推 從長計議！

721 be water

兵貴神速，新二哥一上位就做到

推 大家唔好再送頭

銅鑼灣出埋鬼，今次真係要立即離開

贊成！

全部前線手足要退場
要轉玩遊擊

唔係快閃遊擊

係快閃打狗

日常做 唔等集會

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

小心狗招

721721721

發覺暫時最有效好似係街坊裝市民齊心吊走佢地
言語間一定有 呢到有老人家有小朋友同大肚波 係咪想係到射催淚彈之類